光復上水原來真係有用

上百度望下班大陸狗講咩
見佢地話連黎香港動漫節都唔敢驚比人打

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點